香港小姐有冇違反商品說明條例?

你買？

i don't buy it

香港最樣衰小姐